和理非非話唔好激嬲警察既入一入黎

理性討論 唱聖詩唱左幾耐 現場最少百幾人勸普通狗同畜聾講左十幾分鐘
結果? 有班CC PI可以連林榮基係邊個都唔知
衝唔衝都係其次 更加唔好講武器 個人保護措施做好先啦
最少升級豬咀方盾ballistic plate先好講

push

各方做好自己合作，無分化

唱聖詩絕對冇問題 我係唔想見到有唔願意受傷既人受傷 仲要話衝就係鬼